有冇人朝早起身好想死？

睡眠質素由細到大都好差
一比野整醒左就要等好奈先可以訓返着
有時唔夠訓起身累到pk
會坐係張櫈到想自殺
一諗起陣間又要返學or返工
就好想無痛苦咁離開呢個世界
個一刻好似死左都冇咩所謂咁
但一刷完牙洗完臉就冇事
懷疑自己係咪有抑鬱

傻既，唔番學/番工咪得囉

冇試過朝早起身

我都想唔使做

幸福的孩子

每秒鐘都好想死

有冇諗過去睇醫生
連登仔幫你唔到

翻中更， 最緊要自己鍾意 自己舒服 唔一定要坐寫字樓嘅

舊po gif

到我真係無時無刻都想死個陣會去睇

真好，我都想要呢個按鈕

返咩工都好似融入唔到人地個圈子,愈做愈頹

樓主我半個鐘頭前睇到...
特登借朋友Ac 黎覆你既 你咁既情怳係最典型既重度抑鬱症..
求你千祈唔好再上網問人/ 問無精神/心理方面社工醫護既人意見或者再上網爬文問俾人點
訓醒左好難訓返
同起身果刻冇動力好灰..
之後刷完牙之後就一直冇事到訓覺..
係血清不足. 一定係抑鬱
係一定要盡早求醫

仆街我上網查血清不足症狀中唒

無論晏就定午夜起身都好想死

我都係，仲要有時明明冇野整醒我都自動醒左，又訓唔番好想一了百了

突然諗起自己已經有好長既一段時間冇真正開心過

睇醫生啦
話我仆街都係咁講
個個都話自己抑鬱但都淨係網上呻
鬼識幫你咩

借對腳黎用一用，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》